今日之後係咪當冇野正常返工返學?

兩個手足中槍，無限支真槍對住我地！

係咪罷完今日繼續要返工當冇野發生？

唔係

推